有咩地方會辛苦得過星期日嘅旺角？

全條街都係賓賓 仲要加埋支那人
仲有一班撘巴士要坐上層嘅廢老
利申：行一陣已經頭暈

如果唔係有事要出
我都會留係屋睇下戲

度度都係咁架啦

油尖旺太子九龍塘都差不多